林卓廷、吳敏兒 左右大局 元朗721審白衣人不尋常處處 法官都忍唔住出聲鬧爆律政司？！ 國情專家拆解中共港澳辦夏寶龍

#721 #愛國者 #左右大局

林卓廷、吳敏兒 左右大局
元朗721審白衣人不尋常處處 法官都忍唔住出聲鬧爆律政司？！
國情專家拆解中共港澳辦夏寶龍講一國兩制愛國者治港！
D100 左右大局 LIVE（主持：林卓廷、吳敏兒）
1700-1930 星期一至五
20210222

D100 Radio
513K subscribers

元朗721審白衣人不尋常處處 法官都忍唔住出聲鬧爆律政司？！國情專家拆解中共港澳辦夏寶龍講一國兩制愛國者治港！D100 左右大局 LIVE（主持：林卓廷、吳敏兒）

前年721元朗白衣人無差別襲擊市民事件發生逾一年半，首宗控告白衣人違法的案件周一（22日）於區域法院開審。8名白衣人涉手持藤條參與毆鬥傷人及投擲不明物件，被控暴動罪及串謀蓄意傷人罪等。案件由葉佐文法官審理，周一開庭時，法官發現控方出現不少問題，不單遲交修訂案情版本，又發現警方安排新系統處理片段卻用上老化螢幕，更發現案情中警員辨認被告的證供出錯。法官批評控方的種種錯漏，更不禁對控方直言：「辯方開心之餘，都唔知你係『真』搞錯吖，定係其他原因搞錯。」8名被告依序為運輸公司東主王志榮、工程公司東主黃英傑、「懵良」林觀良、「肥林」林啟明、西鐵燒烤樂園東主鄧懷琛、「飛天南」吳偉南、八鄉鄉事委員會居民代表兼橫台山河瀝背村村長鄧英斌、維修技工蔡立基。

相關影片:
1. 鄭若驊律政司黃大仙非法集結案被法官KO 表面證供不成立輸到甩褲！三點維權傑斯又被鄧炳強團夥拉 泛民小黃人KOL點行落去？區議員宣誓唔追溯DQ真唔真？D100 左右大局 足本重溫（主持：林卓廷、吳敏兒） ()
2. 科興疫苗獲委員會醫生批准 兩個字玩卸膊操！林鄭月娥年初七安心出行迫香港人 政治先行向中共習近平交代！鄧炳強食捷克閉門羹 團夥轉玩中國槍？D100 風波裏的茶杯 足本重溫（主持：林卓廷、梁家權） ()
3. 黎智英香港國安法法官又拒絕保釋 繼續入冊係好事？安心出行擾民攞嚟搞 香港人小店有乜招數應對？鄧炳強狙擊肥佬黎 助攻律政司鄭若驊？D100 風波裏的茶杯（主持：毛孟靜、黃浩銘 訪問：基隆茶餐廳負責人） ()

D100 香港:
Facebook:

控方玩到好似同不提證供起訴一樣，一罪不能重告、律政屍交左功課唔上訴

蛋餅強跟住講返句大家當日勢均力敵 打和super~